痴線！有個外來人士入左我屋苑幫大家開大閘逗利士

今日返爺爺屋企食開年飯
咁屋苑要拍咗智能大閘再上電梯去唔同座數
因為轉用智能卡，保安都唔洗坐喺大堂
今日有個便服男 四五十歲 帶住頂保安帽
企喺大閘入面，一見我哋返嚟就跑去開閘
大叫恭喜發財
我哋回返幾句賀詞之後我哋等電梯
此時佢眼望我眼
我老豆就比咗廿蚊利是佢
佢就笑騎騎咁等下個目標

係我黎。。sorry

美人 你做咩要咁做

報驚

咁都得架咩，早知我都做啦，等錢使

沒錢了

之前先有人話扮保安逗利是

佢真係好攪嘢

美人 你應該有更好的

吉妹 做銀行易唔易識高層
嫁個有錢

我走果時唔見佢了

以前做東亞試過李國寶個仔落分行，我喺佢面前扮跣親

吉妹 佢有冇扶你問你叫咩名